
                      Bufffff, pelicula muy poco entretenida, se me ha hecho un poco pesada y durante toda la pelicula gira entorno al protagonista y nada mas. No me ha gustado.
        
            